墨爾本緊急行動 救援香港 頑抗暴政

‼️墨爾本緊急行動‼️

救援香港 頑抗暴政

SOS HONG KONG, DEFEND AGAINST AUTOCRACY

工，可以番一世，但香港，只有一個。
而家唔救，仲會有機會嗎？

日期時間：15 Nov 2019 1000-1300
地點： Victoria State Parliament 階梯

衣著：black-boc，口罩

‼️‼️‼️
如果真係無辦法出席，希望都可以幫手簽個聯署🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

願港人長存💪🏻💪🏻💪🏻

在港澳人

甴近平

感謝支持
請分享廣傳開去